想限聚令取消後學跳老舞， 請問邊度有類似「中華輝煌會」慶回歸晚宴的宴會參加？

跳得很出色，睇到目定口呆。做GIF教學一流。

認真post。假膠勿回。

利申，愛國愛黨。